（無圖）日媒：中國經濟崩潰，安倍進三訪華，習近平下跪

支爆 = 經濟總崩

佢係講安倍向中國下跪，定掉返轉？
（利申：唔識日文）

向訪中首相(安倍)下跪

猛虎落地勢

Tvb:中國經濟起飛，安倍不得不向現實低頭

有冇人translate???
仲有係咩報紙？？

日本文匯大公

真係有咁講？定虛構

其實呢份日本報紙係咩立場既呢？

有link!!!!!!

當初講到係威係勢又亮劍嘅。。

產經新聞

簡單黎講日本=美國，沖繩有美軍注守

如果你真係信 真係會懷疑你嘅

池上季實子好正

無圖 不了

中國人最叻面皮厚

美國係就係二戰打殘日本，但都係美國戰後幫手搞返好日本經濟

會唔會比你呢個對岸世仇講兩野就幫你，打機都唔得啦

其實日本人有好積極反支咩
憎泡菜多啲喇
網上講兩句支那個啲唔算喇
不過東京有啲區搞到成個支那（池袋北定南個頭）
遲早反都唔出奇

日本仔打j 能力拍得住中共

咁撚威就唔好用iphone啦

等睇口交部發言

多得支那呢十幾年大力放班生藩出黎
日本對支那人既好感度應該同泡菜差唔多

saved

又唔 可以認低威當係真

但太高姿態 又隨時得罪埋最後一根稻草

金之霸

未有大規模餓死人都未算支爆

中國把劍呢 亮左未

日本仔吹得太大了

應該係啲右翼鳩報 癲過環時

係咪想用士下座比喻什總向安倍屈服咋
屌 日本都有大紀元

日本人係頗反支的（不包括漢文化，漢文化並唔係中國獨有的）
日本長期有極右翼團體組織反支遊行

呢啲極端愛國主義者就算啦

有無高手改改圖變真係土下座

你知唔知道呢啲組織規模幾龐大
好多人都睇少呢啲所謂「激進/極右」嘅組織
好似德國AfD咁最終咪足以影響政壇
提外話，佢地部分有份支持自民黨的

日本都有大公報

冇常識就縮返入老母閪

用ocr 玩下：

トップ>政治·社会〉海外>記事詳細
日本に対する高飛車な態度がすっかり影を潜めた
中国の習近平主席。その本音は… (AP)
米国との貿易戦争が始まったばかりの中
国で、経済の失速感が鮮明だ。7~9月期
国内総生産(GDP)は減速し、上海株や
人民元も下落基調だ。経済と外交の柱とし
た「一帯一路」戦略は丸5年が経過し、各
国を借金漬けにする実態が明るみに出て各
国から総スカン。資金流出への懸念も強い
なか、25日から訪中する安倍晋三首相
に、日本に通貨交換(スワップ)協定を頼
み込む事態となっている。習近平政権の戦
略が自壊しつつある。
中国

==================================
Google Translate

首頁>政治/社會>海外>文章詳情
對日本的高度態度完全被暗示了
中國的習近平主席。真正的意圖是......（美聯社）
雖然與美國的貿易戰剛剛開始
在這個國家，經濟的停滯是明確的。七月至九月期間
上海股市和國內生產總值（GDP）減速
人民幣也在下降。作為經濟和外交的支柱
“一帶一路”戰略已經完成了5年，每個戰略
國家陷入債務危機的實際情況出來了
來自該國的總scun。對資金外流的擔憂也很強烈
其中，首相安倍晉三是從25日訪問的
要求日本兌換貨幣（掉期）協議
這是一種情況。的習近平政權的戰爭
縮寫正在分解。
中國

________________________________________

雖然都係翻到部分，但大致睇得明白

有冇巴打放上百度天涯等班支那豬睇

土共成日造新聞，農場文，你都有今日啦

中日無世仇都講得出口學咩人討論
日本輸俾美國偏偏就係對美國心服口服，呢d就係日本崇優既表現
日本文化傳統係黎自古支那，近代既就係黎自美國既

經濟崩潰

一望到民國復興呢條五毛入黎鳩up就知此post已完

咪理條廢中啦
佢當年係高登話美國軍人全部少爺兵
實戰三個先夠一個打

仲係咁瘋狂 j 「中俄聯軍」會制霸南海
不過普京而家都唔so 支那

肯定激到好多中国人爆血管。

刁大大要含幾多撚先夠

無圖講乜都得

東大強姦魔

唔該巴打

雜種嗰兩隻手伸前既相係做緊咩？

食屎啦。生癌五毛

睇返今次協議,支那真係下跪

"共同開發東海天然氣",即係送東海俾日本

終止對華援助,唔使俾錢支那

第三方市場合作,即係支那係國際D賤招會俾日本監控,日本之前成日唔夠支那爭合約

咁又放生，連登仔有乜好丁。

上哂腦，睇大陸網，內容農場就以為自己phd畢業既典型廢老
應都唔撚想應佢

直頭智商有問題啦
韓戰皇牌機師，而家未死都住緊老人院等死啦

歷史以來殘害中國最勁既係俄國

安培1
習習0

仲唔係跪低

一cut援助就跪低，冇d出色

態度360度轉變

屌那星韓戰機師
80歲後

呢個漢奸又忘記日本侵華啦

遇強即屈，借花敬佛

今時今日仲屈人倭寇
十之八九都係明朝沿海居民海商海盜黎

佢應該信有D咩特種兵王一個打一百件個類人黎 番去睇D軍武飛機文啦on9

支那成堆反日劇就知咩事啦

其實參與呢類極右活動既九成係韓國人(南/北韓都有)
等於香港"愛港力", "保衛香港運動"之類

元公安調査官の菅沼光弘は、外国特派員協会での記者会見で「在日韓国・朝鮮人や被差別部落出身者が暴力団員の9割を占め、右翼活動によって収益を上げている」と語っている。但し、菅沼自身、朝鮮総連との深い関わりがあり事の真相は解っていない。また現在、右翼活動で資金を獲るのは困難だと右翼団体関係者の談もある。[9]。

辛淑玉が英語版アサヒコムの「Korean activist braces for `storm of fascism'」[10]で、右翼の中に多数の在日韓国・朝鮮人がいる事に触れている[11]。

講真今次真係唔可放生中國架,唔係中國真係比時間佢發展,到時美國好難搞依依家中國發展好就係人民多.個個都肯做,係外國識唒D野,拎返中國增加知識偷技術.

而家有無方法叫中國反日分子出黎抗議

最後個樣自大左 但其他講嘅野都算事實嘅 美日的確唔係平等關係 中國確實係比以前好左 要驚都美國佬啦

好快到南京插旗

佔領天安門

隻五毛唔覆呢個嘅

玩咁大